究竟有幾痴線先至會同狗仔拍MV？

一定係啲無拖拍嘅剩女

有時真係覺得做狗好過做人

肯定係無男人 內心好空虛寂寞
先將感情投射曬落d寵物度

養呢種狗嘅人多數戇鳩鳩

3000呎大屋

但條女好有錢

好似富婆黎 有無巴打扮狗去咬老軟

我想做佢隻狗！

做狗好過

私人飛機

痴線得過起碼90%香港人連狗都不如

住細屋養雪橇 住大屋養呢d細狗

狗交

整死晒佢d 狗，過去安慰佢，咬老軟啦

已經去到乜春都無都可以討論i

今日我地好齊人

link

睇錯同狗仔拍AV